淋病幾時出黎講兩句

屌你老母臭閪 匿埋屋企做乜鳩啊

推

根據上次經驗係遊行後一個鐘，不過鱔稿一早預備好

快啲去佢屋企接佢啦

同林生玩緊8支半9支

淋病: 橫掂都係，我宣佈毋須立法，即時生效

一個人令到泛民本土團結，全港醒覺反中，仲要開個記者會串串貢唔知keep住港人道火仲幫佢燒得旺d
真係多謝哂，佢心入面一係真香港人做醜人幫全港團結醒覺，如果唔係，佢係真心送中既話，都真係幾失敗

仲8支半9支 快啲去佢屋企 吹鐘啦

落埋台 唔該！

今次終點？

留意到有不少市民遊行 秩序大致良好
星期二恢復二讀

我都想知